Program do laborki pdt "Evolutionary Game Theory - Spatial Games"

SpatialGame.m - główna pętla programu
gdzieSasiad - funkcja zwracająca macierz 3x3 wypelnioną 1 tam gdzie jest sasiad i 0 tam gdzie go nie ma 

Payoff - funkcja liczaca wynik "potyczki"

funkcje z instrukcji:
mortality - zgodnie z zaleceniem tylko synchroniczne
payoff_update
reproduction_deterministic()
reproduction_probabilistic()



All rights reserved to Dominik Borkowski